中六畢業點樣出人頭地 ????

中六畢業點樣出人頭地 ????

申利，23歲

學門手藝
飛髮裝修水吧煮野食咩都好

投資

bitcoin

中六畢業仲想出人頭地
唔餓死算好啦
Look7

睇中邊間金鋪？

look 7

陳同佳都係副學士未畢業，屬於中六程度，咪幾出人頭地

一畢業考ACO/CA，考到吊打80% 同學
利申：中佬，速大商科畢業，考左10年，岩岩先考到CA

講真，四五千話多唔多話少唔少

去到呢步，唔洗再講啦...

露點

借錢 all in 炒孖展

咩45千🤔all in?

又見面 難唔難考？幾$人工

中六畢業後讀醫科

改變世界既男人

先考Skill test (打字,word,excel)、過左Skill test interview 就4個簡1個
大概10-15個人搶1個位咁
CA:14k-24k (10年)
ACO:15k-32k (12年)

倫敦金
都叫做金額才俊
我上網睇有人做咗兩個月就買林寶

好做？？自己一直想考紀律部隊多(非考狗)

中6畢業
2萬中

新會然

開餐廳or 茶記
垃圾首選

小學畢業都做到國家主席
唔好睇少自己

學門手藝囉